如果想踢走一間學校嘅校長，學生同埋老師可以做啲咩？

如題

校董會

學生色誘校長，老師拍片

革命

小妹舊校嘅垃圾校長就嚟毀咗間學校 求高人指點

全校罷課，call蘋果記者採訪

女校長

原來塊西先係革命關鍵

麥校長？

中一試過
話說中文科miss教得好差
鐘意搞針對之餘又無理鬧人
好似日日黎m咁
之後全班集體投訴去中文科主任度
個主任觀咗幾次課
條友好撚扮野
個態度180度咁變
勁嘔心
不過第二年佢就冇教了
應該係比人炒咗

nonono

做教育局長炒撚晒班人佢

Miss都話好對付啲 不過我嗰位係校長

諗得過

送餅劵

發夢

你啱

聽朝準時搭地鐵番工

念力
好似抗共咁

邊區？

如果校董會唔撐校長，基本上一招都收得皮

現實係嗰八婆好識得擦校董會鞋

港島

#metoo 踢走左美帝國大學校長